到底咩係佐助型毒撚?

沉默得黎性格比較cool既男仔?

毒撚就毒撚啦 又乜型乜型 咪又係冇女

靚仔中二毒撚

係罕有種

我

出場有專用BGM

會有人大叫自己個名

黎明後生個陣算唔算？

me